[MHW] 操蟲棍討論專區(2) 繼續鳩跳扮幫手

見無人開2

大家繼續分享舞棍心得

繼續留名

留名

嘩今次更新蟲棍勃起啦

蟲棍客製咩好 比d意見

延長強化時間真係

強化持續到時應該會多返人配，
同埋騎唔減精華時間，騎撚福音，
次次騎鳩完落黎乜色都冇真係十分戇鳩
精華攻擊buff應該影響不大，
利申：空戰一筋

lm

騎乘中唔計燈真係德政

要睇返邊把

用緊冥燈

新玩蟲棍 有冇邊把推介同埋出咩技

後期多數都係打古龍架啦, 呢兩把泛用性高
滅盡(斬味高攻擊高) 冥燈 (兩個窿入)

回復啦 最有用

新玩棍..砌左套裝做騎撚
無耳塞成日跳跳下就仆街

點樣放粉

l2r2

用蟲撞或近戰R2

上印最好練L2加三角

玩左幾百鋪都唔知 原來L2+三角放到粉？
一直以為係L2+R2落印等撞/行埋去R2

L2 +3 角 應該得吸精
唔會有粉嫁喎

solo果陣 一騎完 又要再吸番紅白先打得 勁on9

強化持續一用就限死左d裝好難搞

我自己加左 會心
咁就自帶 25%會心
再加看破3lv 同 弱特3

有成85 %會心
配超心3 感覺唔錯

好彩姐嚇撚死
上下位都係用棍打
以為打左咁耐都唔知

慘棍又白斬又有會心 係咪客制攻擊最好
但我又無剛刃珠
白斬跌勁快

覺得冥燈雙OO(3個位) 又有15%會心 加 匠 白斬最撚勁

無英雄石客制唔到

我意思上紅白印

紅白橙係燈同蟲印唔同

紅白橙燈係隻蟲撞/用L2+🔼控制隻蟲撞之後
L2+⏺ 收蟲所得既 buff
蟲印係用L2+R2 /近戰R2 既 1 pat好似黏液既野
條蟲會自己撞落左印既位 產生粉塵

你誤會哂d字
紅白橙 果d叫 燈
蟲印 係 打個marker係條龍度 叫條蟲自動去攻擊
打左蟲印後 蟲攻擊時
會出粉塵

去到post 2都有人未分到點樣吸精華同放粉塵

所以我用冥燈套裝..有利刃
我覺得好用過剛刃..唔過區都唔使磨

不過想問下慘爪+無屬大力d定juno棍大力d?

個人推Juno

講無屬大力一定係角龍喎 juno就泛用性高啲 不過無白斬打某啲龍會彈刀
所以最好角龍一套juno一套

返去追返post 1囉

慢慢學啦
歡迎新手

弱特渾身都95
加個攻4已經100
其實除非可以改兩次
唔係都係改吸血著數

玩開飛上天扮忙既
滅盡棒唔錯

用蟲棍好耐
成日形住啲燈叫印記

身邊無人同我傾蟲棍

角龍負會心唔識砌裝
同埋我玩空戰多..珠位已經唔多夠用

用渾身填平再弱特無屬剛磨
可以就加匠4以上同高磨

空戰就唔用渾身弱特
睇下體術耐力急回之類點配
角龍負會心咗無屬之後都好大力
唔使特別怕

咁你就抵打啦
燈同上印彈咁耐都分唔清

叫粉塵唔係好分啲咩

空戰一族們 你地認為騎乘名人係咪必定要有

粉塵係第三樣野黎
精華（燈）
印彈係精液
粉塵係隻蟲追打精液先會出
搞清楚概念

出唔出都冇所謂喇
出咗又唔會騎多幾多次
團戰仲成日俾人閃

虫棍撚 剛爆左機，點先有攻擊珠?

刷

砌到又攻擊 又渾身
咁咪無得玩超會心

巴打有無角龍棍既裝可以share？
之前試過砌 覺得佢唔係咁掂

點會出唔到
把棍都兩個3級洞
出埋高耳就未必得
弱特渾身超心剛磨高磨攻4再自己揀加咩招

都係自己果套好
吸血其實吸到幾多？

大家點睇 無攻擊珠 未有英雄石

感覺 剛磨加 速磨 已經令你唔洗用到匠5
速磨加剛磨 已經夠你長期白
試下走速磨or 匠 入其他野？

客製一次就傷害1成，打100回10
第二三各加半成

姐係淨係靠果條牙籤白斬？

自己無實測唔太清楚
個人感覺係 匠2 or 3 加 剛磨
夠你用到過圖

你入速磨 應該係想未轉圖都會磨？
速加剛磨 姐係起碼有 1 min你會係一定有白斬
如果唔轉圖都會磨 咁匠要去到5 又好怪
但如果你只係會轉圖先磨 咁速磨又好怪

小弟玩左幾日棍, 有D野都係上網睇人地大約會出咩技之後跟住砌出黎, 呢2套砌法O唔OK?

呢套個技係
耳塞5 達人5 弱特 2 超會3 強化持續2 業物 匠2

兩套都唔差
個人黎講 中意有耳塞多d
第2 套 弱特2 同 超會3 可以倒轉
弱特3 超會2 計算上好似高攻d(只限打弱點果陣)

thank you 巴打

空戰手足覺得體術同耐回係咪咁重要?
尋晚第一次玩蟲棍好似都用唔哂條氣咁

空戰好快無氣 兩招必備

空戰捉得啱節奏其實唔使點樣耐回

冇用呢兩招技，玩濟空全程O斬最盡可以跳到5次先落地，如果配埋急速回復，全程空戰不是夢

留名等睇俾條龍打棒球咁打

用強化持續好d喎

打咩龍全程空戰咁惡呀
不過佢話第一次用蟲棍
配體術耐回容錯率高啲

蟲棍裝冇強持唔怕吸精吸全場 ?

熟隻怪邊個位吸D咩的話其實吸得好快, 加上好多時吸紅白就夠做
BTW 黎緊都加時啦, 係唔知加幾秒姐

其實網上有冇每隻怪既吸精位置....搵唔到

咪又係頭身尾
係有啲龍會唔同位試多啲就知

最難揾反而係d細龍
騷鳥我自己都未齊過精華

大龍反而簡單
頭 紅
翼 白
腳/身 橙

(爆麟得背係橙 好撚難吸

唔係最多空中攻擊5次咋咩
尋晚打落係打完5次落左地仲有耐力淨
反而騎乘左之後, 未打DOWN條龍就會唔夠氣比條撚樣掉番落地

通常橙個位係最難吸
所以直接紅白開波仲好

講多少少點計
會心率
看破 25 %
燈棍 25%
弱特2 30%
弱特3 50%

如果弱特2 超心3
會心率會係80%
傷害就會係咁
0.8 * 1.4 + 0.2*1
->1.32

但如果
弱特3 超心2
就會係100%弱點會心
傷害就係
1.35

所以先覺得 弱特3 配超會2
好過 弱特2 超會3

有錯既話 可以講番聲

睇YOUTUBE D日本仔打, 見D人唔夠氣果時上左騎的話, 而條龍又係識飛果D的話(因為識飛果D龍一俾人騎就會飛起), D日本仔好似係即刻棄騎再駁閃光彈閃返條龍仆落地就算

巴打好勁
我都冇諗到咁詳細, 淨係係到諗點先可以推高個傷害數字

其實好少用到咁盡再騎
點都剩返少少好夠用

紅白 臨完前 上紅白橙真係好爽
自己會用條蟲個體力去計時

L2 + 3角 吸好左 紅白
就落蟲印 由佢打
到佢自動番黎
就L2 +3角 吸埋個橙 同回番條蟲
就再出蟲印就打佢老母

其實可以執d爆裂果實/結晶，騎上去掉兩粒會即跌

呢個真係唔知,學到野

好似尖銳石 滅龍石個類都ok, 平時多人遊戲我都係直接整down佢，除非多遠攻

對住隻眼係咁射滅龍石

hr 100 入門用咩棍同蟲好

強化持續係咪must？

冥燈 juno 角龍 慘抓棍

btw 點解冇#1

無人做整合

同問強化持續嘅重要性

你啱 速磨就應該牙籤都無所謂先啱

唔需要成日吸精

好睇你對吸精有幾熟
老實講 3 燈時限 60 秒
3 lv強化持續左就 78秒

18 秒話多唔多 話少唔多
都可能可以出多一個combo

但最大既問題就係 用得強化持續 裝備既限制都幾大
無記錯得冥燈既2 件有呢個技
咁樣對 加入其他技能限制多左
變相攻力低左

所以暫時黎講 我覺得係矛盾既存在
攻低左 時效長左
vs
攻高d 時效短d

總括黎講 就好睇你吸精既純熟度

如果用護石出呢招技會唔會好傻仔呢

係隔離post見到有人話笛棍斬斧排隊入埸果陣已經會踢走佢, 洗唔洗咁歧視棍玩家

好多人都唔知，其實強化持續3係1.4倍延長，佢表記寫錯左，實際係延長左24秒精華，以前mhxx 3燈延長其實都只係多30秒而已

條友講笑咋

今晚番去睇下先

習慣就好了

會呀 而且遲啲都buff時間
用速度15lv蟲上紅白紅橙都係5秒到 根本唔值得

講起buff時間
之後騎龍唔會扣精華時間真係大恩
以後solo唔洗再驚 騎完落地無輸出
而家落地吸完紅白都係連得一套 有時自己狀態唔好 吸完紅白條龍都起番身
團戰就 算啦。。。。。
d人根本唔中意人騎龍

同friend玩先會騎

buff返騎完倒地時間再長啲或者快啲騎到出终結就好好多

Agger 同埋打歷戰麒麟打到攰騎黎抖下

攻擊部位係紅
移動部位係白
硬既部機係燈

咁多位巴打，我唔係想搞串個party。。。
我都係一個蟲棍玩家
不過我真係好急想問問
有冇人都係咁？
我無端端入翻game
冇咗10幾個鐘save
一野彈翻落上位初期
依家仲要唔比我入game
話咩 下載完成前，無法以這個保存資料遊玩。。。
係咪中bug？
有冇巴打救救我

你自動上傳個save拎返出嚟用咪得
定你覆蓋咁個新save上去?

邊到可以搵到自動上存個save？
因為我見唔係打得好遠
所以由上位開始過
但係依家佢連game都唔比我入。。。

你有開始過儲存過就無咗了
你cap圖睇下係點樣唔比你入game

爆麟個背 點睇都唔係硬
無得一本天書行到老

睇你咁講即係換新機啦??係咪?
好簡單, 我都換過, 唔好以為係桌面果條LOADING棒LOAD完就玩得, 你去NEWS 果到睇佢仲有D新野DL緊, 所以唔好咁急開GAME住, 等佢所有野LOAD曬先.
之後, 係你舊機UPLOAD返最UPDATE 果個SAVE 上PSN先, 之後再係新機DL返你更新果個SAVE. 咁就會係你對上一次SAVE果個位開返GAME.

但如果係洗HDD/換SSD又冇UPDATE最新SAVE的話好大機會係要重頭打過

唔係呀巴打，我冇換新機
係無端端出現咁嘅情況
不過點都好，多請你咁有心，詳盡解答！

係咪諗住BACKUP變左D/L呀, 我都試過拎左野

更新哂未?
有無試過先下載個自動上傳save落電腦 del哂MHW所有save再放返個save去開

唔洗呀, 正如我上面所講, 佢應該係有更新檔果D未DL完, 其實禁入去NEWS果到睇一睇就知係唔係仲DL緊

但係佢話冇咗10幾個鐘save
未更新完會咁嘅咩

可能真係要試下del game重裝
但前題係要睇下有冇真係upload過save上psn先

咁岩係隔黎post見到

操蟲棍玩家 同盾斧新手有咩問題

其實無
希望位巴打搞得掂

水都無上應該搞掂啦

好現實
希望佢會番黎講下蟲棍心得

可能搞唔到棄左驚

岩岩上位 陪佢打番都可以好快
希望佢會回歸

大家通常地面點連技？
三角->圓圈->圓圈？

🔼🔼⏺

圓圈 -》三角-〉圓圈
起手圓圈方便移位

終於有英雄柄啦！ 客製咩好呀

會心啦

會心

想知點換獵蟲

換左

蟲棍玩家
岩岩打完冥燈
想砌套蟲棍裝玩下
而家著緊全juno a
想混套冥燈加juno有無得諗

蟲棍起家到大後期
我覺得棍啱新手多過片手，連段少又快方便走位，收刀唔慢，係精華個到要學少少野，片手唔好在距離太短，好多時都睇唔到隻怪就被人撞，新手期邊有咁多道具用，咪又係得水。飛上天好少會被人打到，輸出都唔錯，視野闊。
後期solo/co-op唔會差過主流武器
輔助同時有輸出，蟲粉幫到好多手。

吸血

有冥燈 滅盡 慘爪棍
仲有邊把好用

冥燈 兩個OO 把野又靚

棍真係好啱新手玩

Sorry, 想問除左呢三把仲有邊把好用

奇撚 火龍

仲有角龍棍, 但我覺得整體黎講都係Juno棍最好,
今代棍除左被Nerf成狗之外, 連武器d數值都冇眼睇,
無擊勁就係人都知,但冇一支無擊棍係好過Juno棍

角龍囉 無屬 / 攻高

你地未見過女仔玩棍
淨係教吸精都有排教
要準確對住唔同部位吸收精華 而敵人又不停移動 其實有一定難度

當係 操蟲/棍 兩部分去睇
棍係易上手 三角圓形任你連 高機動性 大範圍攻擊

但操蟲就唔易啦～要快狠準 好需要時間操練
而且要一心二用

蟲棍最難只係個概念上, 操作都唔算太複雜, 打多幾次就識用,
最重要係教人地咩精華有咩用, 大約打法係點樣(吸紅白打得,點樣連技), 令佢地更快上手

有咩事可以乜都唔理尻跳走佬

至少滅盡大絕唔洗收刀

呢代蟲算易操，對準星就得

以前操蟲真係喊出嚟

刷左唔知幾多條慘爪龍終於砌到把VICE

插剛刃同無撃,我覺得直頭好過JUNO

XX 練一練都還好
今集簡化又有準星易好多

我都整過呢把但傷害好低
無屬而家用緊角龍棍

慘爪係岩懶砌匠又貪靚嘅人用
真係砌埋無擊+超會 打木柱都仲低傷過攻4JUNO棍少少

same
我用角龍望數字堆到好高
但打落真係抓痕咁
可能我玩空戰多
成日覺得地面戰寧願玩其他武好過
今次update寧願佢直接加攻好過buff精仲好

更新左 你地覺得精華時間大唔大分別

電話秒錶計過
冇強化持續
雙色變90秒
三色都變90秒
加埋多左成分鐘

重現返mhx個時間

屌佢老母今集 3紅nerf到得60秒真係打撚

小妹玩左一排
想轉玩蟲棍
有無屬性/珠係一定要?
小妹鍾意騎人地

小妹先學吹笛先
上星期有個女笛手幫忙 每次都幫我吹得很爽

好左好啦
姐係等於 之前用左強化持續3

強化持續3直上126秒，正撚到
攻擊buff加強明顯有感，
三色齊曬，同舊版對比應該差15~20%左右

恐暴支棍好頹
連插珠位都冇點用得落

啲負會心仲難補過角龍棍

我見過有TA 人用角龍棍冇特別點補個負會心, 客製2次加攻, 之後弱特3+精神1咁打都好撚快
唔知恐暴棍得唔得

加完攻遲早都係Nerf
宜家咁樣最好

我用落係高攻過juno

好撚正持久左好多
騎唔減精華 方便左好多 唔洗成日吸啦

強化持續3 都係逼住要用燈裝 好唔開胃 用珠上3 又要2 lv 糟位

好似易騎咗 連飛起圓圈都騎到上去

砌左套麻棍裝，有騎乘達人，
試左幾舗街場，一場麻兩次騎兩次，
但時間上都係差唔多，什至無快到，
都係用返輸出裝好過

用呢套各位點睇？
之前用過冥燈
覺得攻太低同埋要keep白斬幾煩下
開頭玩蟲棍想玩下控場騎怪
但玩玩下都係變追弱點打
騎又好似好難騎，飛幾次先騎到一次
反而之前用其仔武用地形，2/3次都騎到一次

燈棍我用呢套 三粒體力珠係浮動珠位
不過我係好彩嘅 齊左3粒超心

但傷害好似麻麻地

我都齊珠
想玩冥燈棍多d
唯一一粒英雄龍脈石用左落冥燈+吸血
番去試下你呢套

我又冇認真去計個傷害喎
係之前有一期狂打歷戰毒妖鳥都係3分幾一隻
雖然應該冇咩參考價值
不過用落順手就keep住用

我係打到英雄石先整燈棍黎玩
點知整完就話buff蟲棍

屌，用左粒英雄石落冥燈棍度
依家用juno冇得客製

我覺得JUNO棍長藍斬唔洗出冥燈套
我出火龍2

冇用套裝 淨係d技咋

大家最常用係邊套裝？
用左其他武一排冇save啲裝 要再砌過
而加係咪唔洗強化持續？

惡暴棍正式成為最強棍

攻擊力係最高
但短藍斬負會心

匠50全部都係白斬 長過屍套
配合剛刃爆一段 負會心可以補 我就補到正75%
龍屬封龍力都係高過屍套 攻可以比裝左無擊既角龍棍
外型仲要好型 識發光 諗唔到輸既理由

麻棍裝，原本想要埋弱特3持續2,
用砌裝器要用3粒麻珠，
我一粒都無用護石頂上，所以砌到好奇怪

用完麻棍裝之後發覺就算有騎乘達人感覺完全無分別，
可能我技術問題，一場都係麻2次騎兩次，
打街場時間上原來無短到，
不如索性砌套地面輸出玩恐暴棍，
匠/磨刀/剛刃3者取捨我得出上圖咁樣

請教下呢兩套應該點改善？

想問下點補到75?
小弟整左套匠5角龍棍....但條斬味都仲係短到嘔...要上剛刃同快磨2
仲要冇乜點搞過個會心, 整左2次客製加攻, 同一個弱特3就算....

係咪會犧牲左 耳塞 /超會心？

客一次會心就70% 兩次就75%
就咁攻4 精神3 特效3 匠5
耳塞我就唔嬲唔落 超心1or2

點撚打歷戰恐暴

唔用棍打

淨係諗到麻棍打團 隻秋既話....用好多時間

擴3團都係 4 — 5分

腳底鳩斬/飛天流

麻棍跟團無咩供獻
用番輸出套裝落爆蟲齊齊M龍算數

耳塞唔落硬係打得無咁爽

識跳打弱點叫好少少
不過隻野轉身快判定極大

轉親都打中

隻野招鐵山靠好痛

團戰歷戰恐繼續空戰扮忙

跟上了牙達

成日跳跳下俾佢神龍擺尾擺中

打地面？腳邊一早就有堆DPS 瘋狂輸出

好在得自己睇到個數字

留明

架仔蟲棍SOLO8分半鐘

想問下俾歷青咬完之後倒地後係按制定唔按制?

成日咬完之後俾佢屈死

醒粒閃光彈比佢嘆

新果把青瓜棍有咩好
負開心25%要補返都增加咗出裝限制

唔會係屍套更好咩

不過把野係幾靚

俾佢咬完硬直好耐

把野高攻 50匠都係白斬
會心可以補 超心會少一個就得

你係地下典下典下果陣都可以出閃光自救嫁

唯有係咁

推

佢條尾太長啦 仲要可以穿透樹木撞過黎 真係空戰剋星

真接騎？

有無持續輸出裝可以抄下?
或者暴力裝都ok

你要scary棍定juno棍

scary好似型d

Juno棍 配破龍珠好定攻擊珠好

屬珠可以直接搵呀婆買 攻珠係最珍貴既珠 你話呢

咁又係

容製一會心一回血
juno頭 鋼龍身 炎王手a juno腰b 腳b
匠石 頭裝攻擊珠 鋼龍裝剛刃 手攻珠 腰痛擊 腳超心/挑戰
咁就有匠5 特效3 精神3 攻5 剛刃 超會心/挑戰者
客製回血加juno技基本唔洗收刀 好補得
會心率拉返上70% 都不錯

請指教

玩棍精神都用到? 空戰唔係無左咩

空戰係麻棍先會用 妹下妹下好低傷
要solo到都要打返地面 當雙刀玩
跳通常係用嚟避招

ok

全武制霸

佢好似一下都無跳到... 好忙咁係咁係地面輸出

連登個個都百幾hr

百幾已經係低下階層
主post班癲佬 300up

TA 一定玩地面輸出
跳只係扮做野

我五十幾

唔使返工

團戰要扮忙 solo局住

between，係咪留id可以一齊打 ？

Always扮忙 扮完忙準備收工個下扑落去過百真係幾爽

今集D HR升得好快 基本上打兩舖就升一個HR

睇完之後跟佢打法其實唔算太慢(18分鐘)
不過一直出白字好難受

空戰一堆連技猛如虎 傷害只得55

主線都未過完既新手想問問， 有冇話邊隻蟲好用d

速度平衡打擊

儲齊蟲又耐
空戰圈形轉轉轉又得最後嗰下打過百
喺地下亂武算

其實空戰咁低傷係咪唔值得玩
但係玩地戰有好多武器可以選擇
地戰蟲棍有咩優勝之處

型

唔識欣賞咪唔好玩

手數多 唔使站樁 三維空間避招 附帶爆破/毒/回復/麻痹

長得黎又快 同埋型！

1. 對中-大型魔物吸精易，上狀態快
2. 攻速慢過雙刀，但快過好多近武
3. 型，有得2段跳真係順手左好多，地/空都可以當自己係呂布咁亂舞

耍棍不為什麼，只為了型

自BUFF，自帶異常狀態，上天落地，可遠攻（蟲咬）可近攻（自己打）

我都係
輕鬆玩家
身邊個個百幾

團戰街場咁多地面輸出
邊有幾多位

空戰就You are the only one

估唔到有咁多巴打解答，多謝咁多位先
玩juno棍係咪主要堆攻同會心

玩得JUNO棍應該係懶磨刀個種
我建議加埋強持3, 咁就唔洗點補吸

只係得個爽字
同埋走位靈活 追擊易 避大技仲易

更新完 輸出仍然係不痛不癢

因為我玩雙刀同斬斧都要成日磨刀，已經受夠啦
所以想試下蟲棍玩持續輸出
打算用耳塞，弱特，攻擊
仲有咩技能需要

強化持續

兩位巴打都推薦強化持續
唔該曬先，等我返去砌套裝試下

其實燈籠套 仲送埋利刃 兩招一齊用直係得心應手

更新後我反而放棄咗呢招

因為精華時間buff咗 騎乘唔再扣時間
所以唔係好迫切需要成日吸

而且出咗剛刃珠邊個仲用燈籠套

都唔係嘅
我玩燈棍落剛刃都有落匠4
落匠同利刃都係差唔多目的就係轉區先磨刀
咁當然落快磨就真係可以唔落匠同利刃
講到尾都係睇自己習慣

玩滅盡龍棍應唔應該拆咗粒剛刃珠擺超心珠

剛刃快磨都唔洗啦咁長藍斬
基本上打到轉區都未變綠斬
Btw,唔落強化唔覺成日要吸精好煩？

Thx!
唔覺啊, 上邊留言都講咗強化時間buff咗, 與其整強化,練下點吸精快d仲好

唔落強持通常係一燈大師, 吸完紅燈就打
紅燈就完先吸白橙

吸燈有冇咩技巧？
我通常一開始吸左紅白先
打到差唔多冇就吸燈，咁就3燈著哂重計
之後又係咪要3燈都熄哂先可以再吸？
定一路打一路吸都得？
試過一路打一路吸
但好似冇效果咁

剛刃睇個人喜好啦 覺得可有可無
你都可以轉粒超心珠落去 試下三級超心係咪自己口味
但落得剛刃就應該唔使落快磨 夠你斬到隻怪轉區再慢慢磨

之前有用強特 而家冇用 用左個位嚟推攻弱點超會心
原本都以為冇強特要成日吸精華好煩 但如果熟左加埋速度蟲 其實好快就三燈哂 繼續砌

Thx

比起強持我會谷攻
輸出方面本身就俾其他武器弱 可以重點加強
玩solo果陣好明顯睇到個輸出效率

三燈之後未熄之前點吸都冇用

需要時 可以體力3 轉看破
100 % 會心

操蟲solo 就會睇到傷害會弱勢啲
不過都可能係其他武器太強勢 操蟲感覺上平衡啲
但推左攻超會心弱特後 其實攻擊都唔差

仲可以轉耐瘴
屍套無壓力

真係好撚爽

呢套係玩恐暴棍？
介唔介意分享下配裝？

冥燈 客製會心 先得

有無人研究過麻棍
新手玩棍去到刷歷戰轉左去大劍
而家想出套控場輔助流輕鬆下

但見大家都唔睇好麻棍有少少卻步

我都未玩過麻棍
但如果要砌 屬性解放 麻痺屬性強化 應該係主要
其次睇個人咩流向 高攻/純控/奶媽 再配

btw 唔知可唔可以提一提其他武
鐘意控場既可以玩下大錘

啱啱試左解屬同麻痺強化max 再搭體力同打擊麻蟲
屍套一場麻得一次 滅盡麻兩次 有用埋化合衣裝
不過我未出到熔山龍三套 試完再報告下

明明見高手話麻到三四次

麻到咁多次根本係DPS 唔夠
一場騎二麻二足夠收皮

最近先開始玩棍入黎報到
外觀為先嘅話大家有咩砌裝心水
話晒支棍咁型 唔想為左靚技醒套醜裝

用緊呢套裝玩恐暴龍棍 3粒體力睇情況換

呢set 正野，可唔可以講下點配？

有無蟲棍校服可以一set打天下

我估 爆鱗頭b 鋼龍甲b 帝王手a 腰唔知(慘爪腰b可能得) 死神腳b 耳塞護石 冥燈棍

請教一下，"獵蟲採取精華" 同 "獵蟲印彈" 係唔係唔可以同時用？
如果只可以出一招，邊招好用d？

唔可以一齊用,因為蟲得一隻

一般未著燈用前者,吸到要用嘅燈後同放粉塵就要用後者

冇話邊樣好,都係睇情況

最後,印彈仲有一個功能,就係可以用來引爆爆桶

唔該你，今晚再操操

我自己係咁樣,除左打奇撚之外都冇咩大問題

JUNO棍
獨眼
杜賓身b
黑角手b
Juno腰b
杜賓腳b
耳塞III

另外配2耳塞,1攻,1弱特,2體力

你呢套姐係有咩技

其實連技係咪一定R2落粉先再打輸出? 定係直接斬算

龍王的獨眼 頭 α
冥燈龍 胴 β
冥燈龍 腕 β
冥燈龍 腰 β
死神 脚 β
護石 匠 III

裝飾品 剛刃研磨* 1 弱點特效* 1 強化持續* 1 看破* 5

迴避裝衣 & 不動裝衣

減輕膽怯 Lv1
看破 Lv5
弱點特效 Lv3
剛刃研磨 Lv1
匠 Lv5
強化持續 Lv3
利刃/彈藥節約

適用於恐暴棍同角龍棍, 角龍棍只要係棍上面插多粒無擊就得
看破可以換其他 (耐瘴/耐絕/HP) 你鍾意, 非常自由

兩件裝衣夠頂耳塞, 迴避裝衣仲加超多攻

其實你開機試穿一次就會知,點解要伸手呢

攻擊 Lv7
耳塞 Lv5
弱特 Lv3
體力 Lv2

仲有一個兩格位插多一粒超心

有機會打弱點就斬左先, 有得打但唔係弱點就上完粉再斬

答案係呢度

究竟有咩用

拎黎擺

吹笛先用到

俾你感覺好似蟲(?)咁飛黎飛去唔會無氣

吹笛都唔砌呢套啦

夠多珠位都唔係唔用得嘅

下位推薦用邊把

骨棍

盡快上去上位

角龍棍可以點砌先整走負會心

無屬爛輝棍咁樣配技係咪最好

地戰應該係

爛輝R8麻棍實唔實用?

麻（300) 長藍斬 1個3洞珠 我覺得幾好用

好勁

地麻棍 點睇

刷極都刷唔到R8棍
逼人轉會

弱特、超會心、精神抖擻
打陸戰，三選二會點選？

弱特必備唔洗諗
有85%以上會心率就值得谷超會心

唔該哂

空戰同地戰分別係邊？ 點解咁多人用地戰

個人覺得地戰爽快度大過空戰

Between, 達人藝表示剛刃珠係啲咩嚟?

出左把爛閪R8水棍 有無用

最強無屬棍
上面段片就係用爛仔R8水棍
打弱點唔駛上達人煙筒100%會心, 達人藝之下你可以掉咗粒磨刀石

好彩姐 想打麻棍 出左水棍 我屌哂鬼

終於有超心珠、強壁珠、昂揚珠
砌左件保命又得，攻又得既裝
想砌多粒強化持續，但又好似無辦法換到有得再插

唔係話唔好, 有得揀我會唔用力之解放
(同埋防強對蟲棍有用?)

我個人會咁砌:

戰紋頭α
爛輝身α
炎王手α
炎妃腰β
炎妃腳α
攻擊護石

加護珠X3
渾身珠X1
痛擊珠X1
超心珠X1
體力珠X1

有精靈加護 Lv3 攻擊 Lv4 體力增強 Lv3 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv3 超會心 Lv3
武器用返你嗰把嘅話就仲有剩兩個洞, 你大可以放兩粒昂揚珠入去

只不過我會冇咗有條件之下(力解條件)嘅100%會心(弱特+力解), 限時兩分鐘
但係我會响耐力滿嘅情況之下(蟲棍除咗迴避基本唔用耐力)有85%會心(弱特+精神抖擻+攻擊LV4), 冇時間限制

我會選擇後者

耐力會一開波谷上200，加啪強走藥，可以跳多幾野，打到完即跌返落地，回一野都再跳過去打
耐力好重要，有幾可可以keep倒85